南韓確診第二單武漢肺炎

好撚癲

唉，on9

準備卷席全亞洲

等睇中共點收科

Natural selection

(化)武統亞州 又贏

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

[/size=4]

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

好多人想spin 個名做SARI 唔係Chinese Pneumonia

沙士都無事

搞9港女們班韓星男人 中國收皮啦準備

比全世界再睇真d中國人係幾需要被清洗

大東亞共亡圈